三年來首次 天文台改發黑色暴雨警告信號

冇人返學就咁快手

行雷行到

屌我想瞓覺呀

現家停晒雨就轉黑色

天問

又被雷嘈醒 仆街黑暴

停哂雨? 平行時空?

九龍東落狗屎

黑色暴雨警告信號表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過70毫米的豪雨，且雨勢可能持續。由於道路嚴重水浸及天氣情況惡劣，市民應留在安全地方暫避。

在黑色暴雨警告仍然生效及交通情況未改善之前，不應外出。空曠地方工作的人士應停止戶外工作，並到安全地方暫避。

政府呼籲僱主不應要求僱員上班，除非有關暴雨時的工作安排已有事先協定。如果僱員已經在黑色暴雨警告前上班，便應留在原來工作地點，除非該處會有危險。

旺角狗屎+行雷

個窗漏水

屯門 真係完全無雨

正常返工時間就死都唔出 含𨶙啦

好似打到嚟咁

黃大仙不停閃電行雷

啲雷大聲到 點瞓

真係平行時空咁
之前有次又係咁

閃到好撚正

真點「黑暴」

山撚 勁閃勁大聲啲雷

新東落到就水浸呀救命

咪自爆啦！

好撚嘈 點訓

頭先有一下差啲嚇到瀨屎

應該話個巿冇開

一路做自己嘢一路聽啲雷雨聲好正

香港又唔係得一區

俾啲雷嘈醒咗

勁恐怖
閃到好驚

癲到閃撚到入屋on9

👌🏻

山撚表示嘈醒左

擔心支那會唔會水浸

好多年冇試試過，真係有一下轟到驚咗

落到咁 支那啲地攤經濟點算

山撚表示一樣

係呀 全世界落緊

好有冇咁多山撚唔訓
閃到盲

十一二點個陣有一下雷好似炸彈咁 嚇撚死左

閃撚到以為自己行緊紅地毯

支持十八區獨立

我係未撚訓

平時行雷落雨會好好瞓
但係今晚我覺得好恐怖

好少行雷行到咁大聲
比d雷聲嚇到彈咗起身

皇天擊殺黑警，懲教

啲雷每下都勁大聲

黑.....暴.......警.....訊號

好少見閃到咁

哇大爆炸咁

屌啦星 十二點明明瞓到 嗰吓得少少雷
而家出面直頭爆炸咁款

覆錯樓

個天兩秒閃一次又行雷落狗屎

閃醒咗，樓下馬路變咗急流

啲雲識走，梗係落完一區到另一區

屌佢又嚟
嘈撚到

瘋狂閃有排唔使瞓

又行雷

嘈醒咗

九東食正

認真啲雷好撚響 去緊廁所嚇撚咗一跳去唔到

好似成日深夜先大雨加閃電

咪撚自爆

閃到我瞓唔返 每兩秒一下

睇下雷達圖先講好冇
香港成大pat黃黃橙橙覆蓋住 左面又成大pat黃黃橙橙嚟緊呀

學d越南人咁撐艇賣囉

啲雷好似無停過咁 不斷閃

暴雨變化又真係好快
就算掛完即刻無雨又真係無計

睇佢幅圖隨時落多兩三粒鐘

大交合

快過紅地毯

真正感受到夏天為大地帶黎雨水

可以睇下天文台

返工時間係無黑雨呢樣野

啱啱旺角大雨到渣船咁款

六點前轉返紅色架啦

你住果度代表全港呀?
ON9仔

大雨到望唔到對面樓咁濟
閃電壞光管咁閃, 幾下細閃一下大閃

真黑暴

要唔要熄冷氣？

嚇撚死

why

葵涌停都冇撚停過

劈撚死林鄭月娥

唔係第一日黑暴啦

屌你老母仆街含撚死啦 半夜先來落咁大雨重要係咁行雷閃電 啲人仲洗瞓嘅 天文台點做嘢㗎

唔洗返工返學就黑雨

係 超大聲
我唔係住黃大仙都知

係咪因為黃大仙多狗

係咪天文台三年都冇人返工咋

俾啲雷嘈醒咗瞓唔番
聽日仲要番工

tst 橫風橫雨

邊到有片睇天上啲閃電

mk狗屎中

我都屯門，但場雨凌晨1點到宜家無停過

九西大雨到

黑暴，黑警暴力。
紅暴，紅色暴力。
黃暴，黃絲暴力。

天文台反黑暴，咁細雨都掛黑暴。

天降異象
由提起國安法果日起打雷打撚到而家
一定喺個都天好支持啦

俾我訓教啦就嚟瞓着就俾啲雷聲嘈醒

好大雨喎ching 每秒都閃雷 有一下雷聲轟到我以為爆炸咁

返學wfc

淆台島好大雨阿

雷大唔代表大雨。就好似大聲唔代表惡曬呀！

因為係深夜

我想訓覺啊屌

我畀啲行雷聲嚇到胃痛依家瞓唔到
搵耳機塞住耳仔

懷疑你根本唔係住香港

半夜俾佢嘈撚醒，依家就紅雨

行雷大聲到根本瞓著都嚇醒

邊有咁誇張行雷行咗咁耐

頭先爆左下嚇親

條友五毛黎

本身要補課

今年香港發生左好多第一次